調查指香港在理財知識和能力全球排名第一

調查指香港在理財知識和能力全球排名第一
2020-06-26 HKT 15:50

投資者及理財教育委員會公布，根據經合組織國際金融理財教育網絡一項調查，香港在26個國家及經濟體之中，理財知識和能力排名第一。

調查顯示，以21分為滿分，本港理財知識和能力分數為14.8分，其後為獲得14.7分的斯洛文尼亞，和獲得14.4分的奧地利。

(已節錄)

香港人的理財知識和能力獲得肯定

姑寒縮度刻薄世界第一

真啊
大個認識其他國家既人原來冇咩人會認真投資同儲蓄

都仲係日撚日有咁多C9被人呃哂成副身家搵東張西望求救

白鴿眼全球第一

重勁過印度人?

香港最多人開離岸戶口嘅國家

香港勝在有老母面

邊有窮人

死慳死抵先買到樓又叫識理財

因為已經好過其他國家的人不懂得去慳

因為人地唔洗儲一大舊錢買樓

我諗全個世界都冇咩人好似香港人咁乜都可以炒一餐

香港人由細到大都炒炒賣賣
炒樓炒股炒口罩，乜都炒一餐